網傳 （湖南）懷化安江一個女人 到北京旅遊得了武漢肺炎 坐車回安江就死在車上

哇！

突變咗

世紀戰疫 何超儀?

武漢肺炎加油❤

令我諗返起contagion電影入面嗰個女仔， 拎住病死者嘅骨灰坐長途巴士，等架車返到廣東嗰陣就已經病死咗

武漢市: ah！！！！！！！！！！！！！！！！

唔關事

懷化 好似係湖南主要轉車站
n年前去自由行 去過一次轉火車

信政府
唔怕

呢個默默 好多fake news

死左都識行路？

fake news

點會咁誇中毒咁
拍戲咩